唔該喺大球場既巴絲，一陣記得接埋萬能插蘇放工先

香港大球場今晚上演傑志對曼城，在記者室見到鼎鼎大名的鍾志光，他對新華社記者表示，反送中的學生和年輕人必定有人指使，「呢班人一定係有人指使，收咗錢，咁多頭盔同物資。香港俾呢班人玩完。呢班友無大台？梗係唔信啦。」

推

問下佢近排點